關於和理非及勇武對付黑社會

首先我唔係想分化和理非及勇武

我明白和理非既立場係咩, 你地想進佔道德高地, 想贏民意

但係而家啲黑社人點猖狂法大家有眼睇, 佢地拎鐵通, 木棍甚至係刀打到我地頭破血流, 呢種可以話係謀殺, 點解要制止勇武還擊?

重有揸車加速撞向人群呢啲蓄意謀殺行為

和理非問下自己, 點解啲狗係制高點(eg橋,狗屋上層)開槍謀殺我地, 你就接受我地打狗
點解就唔接受我地還擊打番黑社會想謀殺我地呢?

以下係小弟小小建議:
1. 希望和理非係勇武未打到啲犯事者(危險駕駛,黑社會)爆晒肛之前切勿阻止勇武還擊

2. 如和理非想係未還拖/未還打夠既情況下, 勇武抽一至兩位手足出黎禁住和理非

3. 和理非可以等勇武打到人地爆晒肛後出黎進佔道德高地(e.g.幫手止血, 叫first aid)

特別支持第三點

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

推

支持大大力還拖 打死人之前收手

提防分化撚，勇武唔撚割，和理非都唔撚割